有冇人返工 冇心情做野 對其他事都提唔起勁

香港依家咁黑暗 咁多人受傷 被捕
對手頭上既野完全冇動力 心諗是但啦 求其啦 鳩hea五日就算
每個禮拜最期待最有動力就係出去遊行 對抗呢個暴政
其餘時間都係頹到仆街

咁就罷工輕鬆下

邊個會中意番工

平時唔係咁 近呢兩個月成日諗住 睇好多社會新聞 完全冇晒動力咁

係，但慶幸同事普遍都黃，所以先有心機返⋯⋯但都冇咩心機做野

8成都係藍
返去俾要俾人言語轟炸

咁你就慘啲嘅

冇返，全力支持

我都係 好灰好重無力感

唔番啊嘛

我都係鐘意返工果啲 份工唔鐘意返，我會好快唔做

same! 撐住呀

仲有太子單野令到我好不安
成日諗住

由六月開始已經係咁

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

日日係度諗新屋嶺班手足點樣